死黑警

警方公布話，拉人的五個警察是「休班警」！休班會五個一齊，又會認得出學生會會長？仲要五個一齊穿著黑衣？好明顯，佢地做緊嘢，或許是無依正常程序做嘢，或者係唔想畀人話佢地喬裝示威者。即係，警察講大話，欺騙公眾。